點解公屋同私樓唔分開晒佢？係要起埋一齊

隔離post見到成堆私樓貼住公屋

點解政府唔將佢哋全部group埋一齊

公屋就all新界區
私樓就all市區

如果公屋區有疫症爆發或者殭屍
可以好似電影咁一野轟左佢

我覺得最怪係點解要係公屋隔離整要地鐵，方便公屋d人例如顯徑站
地鐵附近係應該起晒私樓，偏遠起公屋
咁d窮人先會努力向上，儲錢自己買樓，同一時間搬左出黎，畀d更有需要嘅人住公營房屋

地鐵隔離起公屋根本就懲罰緊有錢人，懲罰努力工作嘅人

唔想貧富咁明顯
自欺欺人

有錢 渣車啦

努力工作就可以變有錢人 係咁簡單就好

有無錢根本唔關有無努力工作事

低生產力嘅廢老/新移民/童黨，擺住個地段優越嘅單位，半個鐘出到油尖旺，但每日9下9下過日晨
同一時間，一堆默默耕耘嘅新婚夫婦/中產家庭，要住係老遠嘅天水圍/屯門，每日花2-3個鐘係交通上面

咁嘅資源分配對努力工作嘅人公平咩？

this is hk

除左中產家庭，屋企隔離有屋邨商場食平野同康樂設施都幾正啊，不過至少要有一條馬路or天橋隔開

冇公屋點有其他配套呀

私樓當公屋轟咪得

留返半山區 豪宅區

豪宅區 如九龍站 無公屋
港島差唔多成條線都無公屋

中產仲住嗰邊?嗰啲最多小康

住得私樓就咪撚迫鐵啦，冇錢揸車就咪學人住私樓

冇錢買樓就咪學人住香港

因為政府同發展商從來都唔會理會呢個問題~有錢人介意既咪唔好買近公屋的私樓lo,再唔係賣鬼左間近公屋的私樓,自己再搵個靚地方

整個藍c廢老區

富昌邨元州邨根本就係鐵路盤
啟德新發展區明明諗住做新CBD又走去起公屋
你幾時見CBD會有政府資助房屋架
然後死儲爛儲嗰班只會買得起大西北
根本一到18歲就申請公屋然後打份hea工
到30幾歲上左樓就更有本錢hea
慳左租，儲埋筆錢老左就綜緩生果金雙修
日日2蚊搭車周圍走
政府派錢就去旅行

好似Justin Timberlake個套戲
貨幣都係用時間代替
冇晒就即刻死

偏僻窮區啲人個個剩返一日命
無量出或者搭巴士搭耐咗都會死

要去中央嗰啲有錢區就要證明自己仲有10，20，100 年命etc 先入得

支持市區公屋拆晒佢起私樓

因為大部分私樓個價唔包括起碼個商場/街市， 道路配套囉

如果要所有私樓遠離公屋， 咁發展商例如就要另外獨立起個街市俾你， 咁你樓價同管理費咪一樣要包埋呢筆費用

市區要起個商場？ 知唔知咩叫市區

白石角咪無公屋居屋囉，房屋台供供又屌無配套無交通！真係難招呼

作為一個城市建設嘅plan 唔可以將窮人，中產，富豪完全分隔，如果全區都係窮撚，班窮撚永遠都係窮撚會發展出悲情區域，如果全區都係新移民，失業，廢老，道友，低技術低收入就會好多罪案，就會無人想去窮撚區住，做生意做投資搵食！